Ruth Bader Ginsburg在死後和生前一樣，平衡身為美國人和猶太人的身份，這篇文章最先出現在No Straight News上。 Ruth Bader Ginsburg在死時和生時一樣，平衡了美國人和猶太人的身份| lgbtq編輯|020年9月25日|沒有直新聞 
 一個世紀後，魯斯·巴德·金斯伯格(Ruth Bader Ginsburg)的著作改變了美國女性法學。 金斯伯格為女性贏得的法律勝利為LGBTQ群體帶來了具有里程碑意義的反歧視裁決 
 美國政治存在著深刻而痛苦的分歧，這反映在過去20年在法院任命問題上的更尖銳分歧上。 總統們是如何塑造美國最高法院的——以及為什麼下一任大法官的選擇如此關鍵| lgbtq編輯| 2020年9月23日|沒有直接新聞 
 “我是美國夢的活生生的證明，這個國家的任何人都可以在同一個獎項上失去四年的艾美獎，但不知怎麼地，最終在這個舞臺上把獎項頒給一個可能沒有獲獎的人，”考克斯在鏡頭打斷她之前說。 艾美獎的重要之夜實際上是第一個|蘇珊·霍尼克| 2020年9月21日|華盛頓刀鋒報 
 在美國公民自由聯盟(American Civil Liberties Union)的婦女權利項目(Women 's Rights Project)中，金斯伯格一個接一個地慢慢破除了美國法律對待女性和男性的不同方式。 Ruth Bader Ginsburg為婦女的基本權利而奮鬥。 這是一份遺產，就像她在最高法院的記錄一樣有力 
 氟化物第一次進入美國的供水系統是通過一個相當拙劣的技術官僚計劃。 2016年7月27日，每日野獸 
 你看過美國牙科協會網站上關於氟化作用的解釋了嗎? 2016年7月27日，每日野獸 
 對於美國觀眾來說，最好的對比是，嗯，網絡內容。 巨魔與殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 偉大的美國領袖們長期以來對公共話語貢獻了具有重大影響的深刻思想。 赫卡比2016:彎下腰，像囚犯一樣接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 可悲的是，美國媒體在自我審查方面似乎通常不需要任何外界幫助。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 我們更喜歡Hochelaga的美國卷，而不是加拿大卷，儘管兩者都非常有趣。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 從對美國和歐洲品種進行的大量實驗中，我們可以很容易地看出這是如何發生的。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 他早年是一名船匠，後來成為駐安特衛普的美國領事。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 教育遙遠地方的票據經辦人瞭解美國信用的困難。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 但你是英國人，或者你是美國人; 那些國家的男人從不誤解一個女人，即使她有麻煩。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森